行動post呢行動post呢行動post呢行動post呢

點完票 呢個星期點樣？
冇行動？ 文宣？ 黎明行動？點？

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10